有冇人用開swype?

用速成如果想打數字，撳左下個數字鍵會轉左好似圖咁樣，有冇得轉返

即係呢個 幾年前用swype明明都唔係咁

Swype settings -> Swype Chinese -> Function bar，再揀 Number keyboard

無 腥過email問過佢地 佢地都話唔會轉番
用死2.2.3版算 死都唔update

sor 理解錯左 以為你話想轉番做咁

我知 但係我想撳左下角就轉到

咁冇啦，搵返舊版嚟裝囉

長㩒左下角個轉數字鍵都得

順便問埋
有冇方法令keyboard上面長期顯示啲數字？

我想轉返哩種

邊個版本最新又有呢種數字鍵

Playstore有冇得降返舊版？

呢個如果出左配詞就無左

或者可以長撳左下個 ?123

rip Swype

有無第二個app可取代?

屌我畀咗錢
整個爛鬼update畀咗
重要之後唔繼續更新
屌你老母

搞到中文符號咁垃圾
正仆街

佢真係最好用嘅keyboard 嚟
真係好可惜
比仆街Nuance 收購再陰乾

已轉會 SwiftKey
候選字顯示得嗰四個

shit
Google play入面已經search唔到
要有direct link先入到去